其實仲有無兒登仔未飲過貢茶？

唔明點解貢茶會比天仁超越到
真係好好飲 我一日要飲3杯先夠喉

Ching飲開咩

你媽媽的母乳

好撚好笑啊樓豬 問你飲開咩貢茶飲品飲到你味蕾壞死晒